A mesma pessoa pode ser organizador e FAE em mais do que uma exposição.

Aquando da criação da exposição não é definida nenhuma demonstração.

Só é possível candidaturas a uma exposição com organizadores, FAE,
demonstrações e data limite de submissão definidos.

Os mecanismos de atribuição tanto podem ser desenvolvidos pela própria empresa
bem como por terceiros.

--------------------------------------
A refinar:

1,3,5

-Colocar os timers a ser criados no criar exposição.

--------------------------------------

TODO:

Glossário

Artefactos

Modelo de domínio

Interaction uses

Diagramas de casos de uso